北角之戰意義

大勝:
- 重傷國內打手, 令其他同鄉不敢來港
- 中共動員黑幫維穩手段失敗, 只剩下解放軍

大敗:
- 市民埋下心理恐懼, 不敢遊行 (但機場集會, 擺工仍可舉行)
- 勇武派重創(游擊戰仍可持續, 但出於恐懼可能停止)
- 中共恐嚇繼續動員黑幫
- 黑警繼續被傳媒追擊(如果選擇戰, 唔好圍警署同set roadblock, 等佢無藉口失踪)

不分勝負(小勝, 小敗)
- 中共繼續動員黑幫, 打消耗戰

回避(遇事即逃):
- 探清虛實, 了解中共動員能力
- 中共繼續動員黑幫

推

其實今個星期可以先迴避, 搵街坊探清虛實, 安全至上

唔好阻人去邊

正常打仗前都要收咗風先:
- 敵軍有幾多人
- 用咩武器

如果今日由於情報不足, 導致大敗, 輸一鋪可能就輸哂

各位勇武派堅持要去既話, 記得唔好咁快上裝, 保持低調, 行幾個圈睇下對家咩料先, 未圍警署可以報警, 收走佢地d武器先

人數, 裝備佔優 > roadblock > 戰
相反緊係散水

小心打完勁多狗黎收頭，捉黑衫

切忌被引入橫行窄巷伏擊, 留係大街充份利用人數優勢

13:13
現在北角每個街口都有警察x 10左右，在英皇道，新都城有福建佬5件，富臨4件，每條街都有1至2個睇水。無意聽到其中一個說，就坐在此等人來，其中一個答要6至8才可打

［街坊資訊］北角探子報告

北角福建狗已準備高空擲物

［福建同鄉會打到黎］
8月11日：網絡流傳福建同鄉會長今日會血洗北角，有市民發現自己所住物業天台門無故俾刑毀，更放置10多箱空啤酒樽，似乎想當遊行市民到達北角時高空擲物！

北角已經十幾架車，很强狗力。 近JavaRoad

打贏:暴徒摳打遊客。打輸:愛國力量痛摳暴徒。邊個結果好Ｄ？

遊咩Q客ar, 搵鬼信咩

之前追蹤D 3毛全部都叫我地去北角
今日北角一定要空城計,
等佢比錢請人黎無目標打，
邊個吹雞去北角
一係鬼一係on9

警察出哂黎企街, 其實唔會打得成, 放心

［街坊資訊］北角探子報告

北角福建狗已準備高空擲物

［福建同鄉會打到黎］
8月11日：網絡流傳福建同鄉會長今日會血洗北角，有市民發現自己所住物業天台門無故俾刑毀，更放置10多箱空啤酒樽，似乎想當遊行市民到達北角時高空擲物！

蘋果live見到英皇道港鐵出口廢老掛國旗, 軍裝企隔離
唔知精兵收埋係邊

天琦：
//但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。//

天琦一句好過我講十句.
與其將福建佬當敵人 倒不如將佢地變成敵人的敵人

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）